# Cleaning site

## Setup

Установите npm (Устанавливается вместе с NodeJS):
```
npm -v
```

Установите необходимые глобальные модули
```
npm install -g gulp http-server
```

Через консоль (Git Bash) перейдите в папку проекта (например: cd C:/folder/project_name):
```
cd path
```

Установите необходимые зависимости:
```
npm install
```

## Использование

Сайт запускается на ```localhost:9000``` этой командой:
```
npm start
```

## Остальное

Файлы рабочего(собранного) сайта можно посмотреть в папке public